台灣華航飛洛杉磯「高空驚見噴射背包客」 塔台緊急通知

中華航空在美國洛杉磯機場附近竟然遇見噴射背包客，而且出現在6500英尺的高空中。

ironman

哎俾人見到添
轉頭又要打俾鍋物仙幫手解話

我係機師就一野撞落去啦喺天空亂過馬路

噴射背包飛到成千米高無油點算

降落傘啦一定有準備

飛到咁撚高

行人優先
撞落去咪自己孭上身
佢冇咁蠢

要由架飛機嘅註冊國家先捉得

伊朗must

咁係咪要停左部飛機先

冇ABS dup唔切喎

Tsla gogogo

又黎
前個排都有單
啲人話係elon musk

諗起呢條片,雖然冇可能飛咁高

外國人真係好撚勁

人體去到咁高好易缺氧

幅相係華航影到？定係示意圖？

好似已經唔係第一次有人見到

示意啦 點會影到咁 我都唔係咁既身型

CJ!!

Elon

有埋頭盔氧氣㗎啦
你估真係好似上面GTA咁咩

Tesla電池 ＋ SpaceX引擎 ＋ Neuralink控制 ＝ Ironman

原來有氧氣

求其搵架飛機攬實

睇呢間公司D片成日諗如果有人同佢地揮手咁點算

ah shit, here we go again

準備出Tesla Z?

屌你老味臭閪笑撚到我丫

記得帶遮 落雨可以擋埋

會唔會比個飛機engine 吸左入去

有啲人會係直升機跳出
所以係有可能咁高見到飛人

就係原本想攬住架華航

直升機跳出唔會吸左入直升機個轉轉轉到咩

上次美國有兩班客機機司都話見到
今次台灣

gamemode 1‌‌

FOLLOW THE DAMN TRAIN PLANE, CJ

兩次都冇圖

你當係普通跳傘咁囉
加上直升機氣流係由上噴向下

軍事演習！

翻攝自Twitter
應該係真

臨到地面一米要左腳踏右腳, 包冇事

tony is that you?

rockets in the sky

上次仲要幾架機見到 仲要冇幾耐前

屌你

一定係有錢人新玩意，好想玩

YECGAA

正，以後可以隨時飛去影風眼

巴打以為飛機撞落去，只有個噴射佬有事?

所以佢咪無可能做機師
咁撚on9

可能跟緊火車

我同巴拿馬總統都有啲交情

上個月好似又有一單

HESOYAM

呢個低空被擊落，有降落傘都開唔切

17,000 尺，無氧氣

咁臨落地先用二段跳得唔得